有問題諗唔通

點解我地唔滿意呢個online admin,我地唔可以唔課金? 點解要將自己命運俾呢個8婆控制? 今日可以隨街斬人點解我地仲要理佢呢個所謂既規則,點解你拉我我就要聽你講唔可以還拖? 都巳經去到呢個唔分黑白既時候。一路以黎引咁多外掛狗黎, 巳經正到隻game爛哂咁制,條8婆仲要封sever,攪到我地好似終國online咁,之後自己遠走高飛?

keywords: 法律 ,「合法性」 , 拳頭唔夠硬 , 人民

仲有game rule既咩

邊有打模會跟敵方法律行咁on9

講緊香城online利申